[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (37) 1st 周年派石 開方小子一抽入銀

新Post Template:

PV:
OP:
OP2:

Google Play專頁：
App Store專頁：
攻略WIKI(英文)：

日文WIKI冇個資料係足又好用

鬥技場計分器

技能繼承規劃

對戰結果模擬器同custom list

duel sim配合custom build list，再調整加值，就模擬到鬥技場常見嘅敵人

改名改語言:右下角其他>FAQ等>名前變更

系統：
刷好首抽就可以同NINTENDO AC連結，會有10石送

NINTENDO AC嘅POINT可以換各個任記APP GAME嘅道具，每個星期一要上一上佢個網，有百幾POINT攞
同埋有時佢會寄封宣傳EMAIL俾你EMAIL，裏面有個幾百POINT嘅CODE

戰鬥系統:
同原作相比更簡單，本作冇命中率閃避率
物理攻擊傷害=攻擊-守備
魔法攻擊傷害=攻擊-魔防
高LV角打低LV角只得極少經驗值，建議挑戰等級相若嘅關卡
自己速度-對方速度>5時，可以發動追擊，即係打兩次

兵種:
步兵： 可行2格 走入樹林時，行1格
重甲： 只可行1格 可由技能重甲行軍提高至2格
騎馬： 可行3格 入唔到樹林
飛行： 可行2格 被弓剋制 可飛過樹林、山同河，不可飛過高牆

飛行、騎馬、重裝比步兵優勢嘅地方係有專有技能：
飛刃鼓舞，騎刃鼓舞，重盾鼓舞，飛盾紋章等，效果比普通嘅攻擊鼓舞等強好多

武器：
紅屬(劍/魔法/龍石)
綠屬(斧/魔法/龍石)
藍屬(槍/魔法/龍石)
無屬(弓/暗器/杖)
物理傷害：劍，槍，斧，弓
魔法傷害：紅魔，藍魔，綠魔，龍石，杖

勇者武器：
速度減5，由自已攻擊時打兩下，注意反擊時只會反一下
例子：
勇劍打普通劍：
如果普通劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊2下
如果|普通劍速度-勇劍速度|<5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下
如果勇劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下，勇劍再斬2下

因為勇者武器減咗5速，好易俾敵人追擊，所以勇武適合一啲高攻低速係咪都俾人追擊嘅角色使用

屬性相剋：
紅>綠>藍>紅
相剋時傷害計算：
例如劍打斧
劍攻擊：攻擊+int(攻擊*0.2)-守備
斧攻擊：攻擊-int(攻擊*0.2)-守備
註：int符號即係去小數點，int(3.1)=3，int(3.9)=3

特效：
弓對飛行特效，破甲刀、破甲槍、槌仔對重甲特效，斬馬刀、殺馬槍、三種顏色嘅狼書都對騎馬特效
秘毒暗器對步兵特效，ファルシオン(Falchion)對龍特效
特效時傷害計算：int(攻擊*1.5)-守備
特效又相剋時傷害計算：int(攻擊*1.5)+int(攻擊*1.5*0.2)-守備

個體值：
就算係相同角色，數值都會有唔同，可以喺WIKI查隻嘢係乜嘢個體

個體值只有兩種可能性：加一項減一項或平均
加嘅項目1LV時會多1點能力，40LV時會多3點能力
減嘅項目1LV時會少1點能力，40LV時會少3點能力
(註：少數角色嘅某一項個體到40LV時係+-4)
送嘅角色一定係平均個體
查角色個體值一定要LV1或LV40時查，因為中間升級時嘅數值係亂跳
但去到40LV時兩隻都係+攻-血嘅角色都會一樣數值
絕大多數角色嘅好個體都係減血個體

首抽建議：免費攞咗隻弓LYN，再抽到一兩隻5星就開得，呢隻GAME 6%五星率，唔難刷首抽
刷首抽，iOS要del app重裝,，An要清data，建議打完教學後可以打埋序章先5連抽

覺醒：
所有角色都可以升上五星，覺醒需要嗰隻角色去到LV20，同埋英雄之翼及同屬性嘅勳章/大勳章
1星上2星要20英雄之翼，2星上3星要200英雄之翼
3星上4星要2000英雄之翼，4星上5星要20000英雄之翼
玩咗半年左右嘅老手，每個月平均月入6萬毛左右

英雄之翼獲得方法：
1.鬥技場獎品：
每星期二早晨結算，會因應階級上升而增加獎品，無課玩半年都可以去到最高階級19-20升升降降
2.縛鎖鬥技場：
每星期二早晨結算，要用7隊唔同角色去挑戰鬥技場，但唔會消耗對戰權，可無限次挑戰
3.每日登入時主頁有隻角色有心心，點佢有5條，之後下面有個朋友角色打招呼，有5條加0~5條(朋友數量)
4.英雄值(HM)：
每打完一場會有個數字(0.5~5，難關會多啲)喺角色上出現，可以去其他>英雄值一覽查，每夠500，可以去主頁點返隻角就有500毛，英雄值上限係1隻3000
5.任務：主右下發光水池
6.戰渦連戰：每月開一次，打齊有10750毛
7.投票大戰：每月開一次，有幾千毛
8.賣角色：1星5條，2星10條，3星150條，4星300條，5星1000條(強烈唔建議，就算係一條底褲，都有佢嘅作用)

鬥技場：每次要用一點對戰權，挑戰其他玩家設定好嘅隊伍，敵人由電腦控制，對戰權每日下午三點回滿，或可以使用道具對戰權之劍回滿，對戰權之劍可由任務獲得
落每期嘅BONUES角色會有2倍分數，一定要落每期嘅BONUES角色先有可能達到得4001分攞到2500英雄之翼，只需要落一隻就可以，三主角會喺BONUES角色表輪替，強烈建議升三主角做五星
鬥技場嘅每場分數根據以下規則計算：
1.角色等級
2.星數
3.限界突破數量
4.角色去除所有技能時嘅數值總和(對分數影響唔大)
5.學技能時嘅SP(要300SP嘅遠距離反擊高分過160SP嘅HP3，400SP嘅專武高分過300SP嘅銀之劍+)
戰鬥時死咗一隻角色，完場時只得90%嘅分數，戰鬥時死咗兩隻角色，完場時只得80%嘅分數
防衛分數就係其他人打到你嘅防守隊伍時，對方打輸嘅時候，你就會得到分數，有落BONUS角做防衛就基有500以上嘅防衛分數

限界突破：
食同星或以上嘅角色可以LV上限+1，最多係LV上限+10，即係要11隻相同嘅各色
每次限界突破係升兩項各1點能力，根據角色1LV時各項數值嘅高低順序提升，去到+10時係全能力加4
食一隻有繼過技嘅食材，突破後會有返曬材料繼過嘅技
+0食+4突破會變+5，所以唔需要等抽到隻最靚嘅個體先玩得限界突破
最理想係用5星食5星突破，但有時你某隻角色太多，可以試下玩四星+10
四星+10數值上係約等於五星+5，四星+10只需要用2萬毛，五星+5就要用10萬毛
但四星+10會少咗個五星武器，有人會用多2萬毛升多隻五星
再用四星限界突破食咗隻五星，繼承五星武器同五星技能

技能繼承：
可以食其他角色去學佢啲技能，每食一隻最多可以繼3招技
埋伏1、埋伏2、埋伏3當三招技，食Lon'qu繼埋伏3要用曬3個quota
一隻角色可以食無限隻角色不斷學新技
材料唔需要升級升SP，只要隻材料去到學到嗰招技嘅星數

技能繼承技巧：
想繼攻擊鼓舞3同埋龍裂，發現四星Corrin (F)有齊兩招
但食一隻Corrin (F)要學唔曬兩招，又唔想食兩隻四星Corrin (F)
呢個時候可以搵下倉庫有乜三星有攻擊鼓舞2，發現三星Gwendolyn有攻擊鼓舞2
先食三星Gwendolyn有繼攻擊鼓舞1、攻擊鼓舞2、Drag Back(非目標，當送嘅)
再食四星Corrin (F)繼攻擊鼓舞3，伏龍，龍裂

聖印：
可以隨時裝上或除低嘅裝備，由任務、戰渦連戰、聖印生成、縳鎖的迷宮獲得
聖印升級要通過主線故事嘅幕間之章
聖印生成/聖印升級所使用嘅道具 聖貨，係由鬥技場、縛鎖鬥技場、任務、戰渦連戰中獲得

武器鍊成：
通過幕間之章後可以將某啲比較廢嘅5星武器升級
升普通武器，要用鬥技牌同鍊成石
升專武，要用鬥技牌同神鍊之雫
鬥技牌：係打鬥技場獲得，每場都有
鍊成石：鬥技場、縳鎖鬥技場每星期結算獎品，任務獎品
神鍊之雫：將普通武器武器鍊成後會跌啲出嚟[/quote]

新手注意事項，包括部分做錯就冇得返轉頭嘅野：

1. 開荒時期請勿胡亂突破、覺醒、鍊成、繼技、送還角色，直到你大概了解每個角色嘅強弱。盡量保留手上嘅資源，儲到足夠角色，先再諗點樣好好利用遊戲系統同多餘角色。
2. 請勿將故事連戰模式嘅普通難度完全通關，必須保持未通關狀態，方可以隨時有效率地刷SP。
3. 新手一入game可以拎到禮物召喚一抽，四名角色入面最佳選擇係Lyn(無色弓騎)，下文會講多啲呢四名角色。

新手常見問題

Q: 新果隻冰槍使唔使抽？點拎？
打完第二部第一章佢就會加入，而新手都可以直接打第二部，建議盡早取得以加強戰力。

Q: 開頭四揀一揀邊隻好？
上面講咗係Lyn。硬要排序的話，建議係Lyn>>Ike = Roy>>Lucina。查實四個角色都好強，而家一次過介紹晒四個角色同佢地勁喺邊。

Lyn（無色弓騎）：現時最強角色，攻速兼備，專武同良好魔防剋制刃書法師，B技剋制遠距離反擊角色，更加食到騎兵buff。可以繼承火薙弓/勇者弓，玩法相當多元化。另一個揀Lyn嘅原因係現時抽無色係一件非常伏嘅事，一開頭揀咗Lyn，可以令你以後冇咁易手痕中伏。
Ike（綠色步斧）：超強近戰坦，對連擊防禦力高，可以頂到Reinhardt、Lyn等常見敵人嘅攻擊。A技加快奧義回轉速度同防禦力，超級實用，可以由其他角色（主要係龍女）繼承。全模式用，做狗糧一樣得。
Roy（紅色騎劍）：高速高攻高機動角色，最大特點係能夠活用奧義疾風迅雷，一回合擊破複數敵人。大英雄戰用。
Lucina（藍色步槍）：萬能攻速buff，放入任何隊伍都有發揮到作用。比起其他三名角色，單兵戰力比較遜色同欠缺特點。

當然要補充一句，有愛嘅你鍾意揀邊個都得，冇人會話唔揀Lyn就玩唔到落去。

Q: 新手開頭做乜好？
1. 打爆故事模式儲石，然後搵張好嘅Banner抽角色。
2. 將城堡level升滿，加快育成速度。
3. 將所有抽到嘅五星角色練到滿級，不論咩屬性咩武器，係五星就練。長遠而言，你需要大量五星先可以穩定完成所有模式，一開波練定就冇死。
4. 練滿一定角色後，開始組一個三人嘅隊伍核心，去打鬥技場慢慢升級，取得更佳報酬。同時，唔好忽略三主角(Alfonse, Anna, Sharena)，佢地係鬥技場固定Bonus角色，即係好多時會由佢地配合上面嘅三人核心出戰。
5. 參與戰渦連戰及投票大戰等限時活動。呢類活動嘅報酬非常豐富，尤其係戰渦，40000分前會送出多個聖印同一名四、五星角色。由於唔知呢類報酬會否復刻，建議全力衝分拎咗先算，費事好似某啲大英雄角色咁等到執笠都未復刻。

Q: 點樣刷SP？
角色練滿等級之後仍然可以獲得SP，所以滿等前唔需要太計較SP夠唔夠。刷SP嘅方法係善用故事連戰模式，揀普通難度10連戰嘅map去打，完成第9個map之後就投降，特登唔過關。3-4章同5-6章10連戰比較適合刷SP，因為敵人數目比1-2章多，map設計又冇7-8章咁西，難度又易過9章之後。刷SP時可配合星期五1500-星期日1500雙倍SP時段，以及對應嘅SP兩倍技能。

Q: 新手抽咩Banner好？
一般咁講，抽咩Banner視乎你手上有咩角色，抽之前問下自己缺緊邊個屬性，同埋邊張Banner有機會比到呢個屬性嘅強角比你。抽嘅時候唔需要下下開晒五粒，只開你需要果種色就夠，咁會比較容易拎到你需要嘅野。假如冇心水角色或Banner，stronghold一排亦都唔會死人嘅。同時講解下呢隻game啲Banner係點分類：

新角色Banner：全新角色，好難一下子斷定啲新角勁唔勁，請自行判斷或者睇其他巴打即日討論
活動Banner：戰渦或者投票大戰果類，多數係舊角，角色強度有晒定論，可以參考Tier list等資料
技能Banner：技能繼承用。全部係舊角，強度又係睇返Tier list果啲資料
英雄祭／傳承英雄／偉大英雄：呢類Banner特點係大多數係強角，中獎機率亦可能高過平時，對新手來講係最佳選擇
節日主題Banner：水著、萬聖Banner之類。限時一個月，完咗就唔知幾時先會復刻。呢類Banner由強角至垃圾都有，抽之前請睇路。由於有成個月咁長，你有足夠時間睇清楚呢啲角色嘅實力，唔需要趕住抽

最後，任何Banner都設有第一抽免費，記得唔好蝕比佢。

Q: 唔係5星嘅角色係咪無用？
唔係，隻game所有角色都可以用羽毛升上5星。好多3,4星角色都好勁甚至係SS級，新手唔知邊隻勁可以參考日本仔同鬼佬tier list，或者問呢度啲巴打。另外有唔少3,4星角係技能肥料，千祈唔好亂賣亂食。

Q: 隻game好似好複雜，鬼死咁多野揀，好迷茫
初玩唔知做緊乜都可以理解，隻Game岩岩出個陣好簡單，新系統越出越多變得複雜左。如果一開始唔知做乜就主攻主線或者修練塔升哂手上啲 5星角先。短期目標應該以升鬥技場嘅Ranking為目標(坐底Tier 15,16+穩定防守成功+長期4000分以上)，有投票大戰/渦戰就一定要參與。其餘時間就上黎吹水。

Q: 隻Game有無組隊概念？
有，但新手唔洗太刻意諗組隊。組隊係FEH黎講算係高階玩法，達到短期目標之後先諗未遲。

Q: 啲石有乜用？
抽野， 開位， upgrade城堡。開局一堆5星上路之後可以先考慮升爆城堡，其餘石頭主要用黎抽野。

Q: 抽野應該次次抽哂5粒定點好？
一般黎講，下下抽哂5粒就最易儲5星角色，亦係最慳石嘅方法，初期可以考慮咁做。但如果你想追某顏色角色嘅話，主攻某屬性咁抽係最易達到目的。

Q: Tier list入面好似好多廢角喎，係咪唔洗理？
其實隻Game每隻角色都有用，可以講話無一隻廢角，但通常要將一隻低Tier角變成究極體係要好高成本，相反高tier角一入手就用得而且泛用性高咁解。外國有好多痴線佬將啲所謂廢角改到變神。

Q: 你地成日講嘅IV係乜？
答：個體值，類似PKM嘅性格，第一頁有講。

新po留名

【アスク王国 国民投票】

用月長石打死月長石有啲難度

縛鎖幫到你

用呢個計分, BST 洗唔先加返鍊武加的數值?

迷宮

剩係入一隻入隊 然後去打縛鎖鬥技場
好多善長人翁幫手解任

仲冇裝武器 又唔洗體力

新PO 留名

我都係咁做幫下人
希望日行一善積下得

個topic有錯字

我用單一隻無裝武器既月長石都防守到兩次

仲係0防守戰呀

龍馬點配技好？

平民配法 獅子 埋伏 龍裂
貴價野就唔識啦

新Post留名

btw, 個topic名

BST只計空裝白值

0守就換下隊
一係夫添防守
一係最強兩角搭兩隻lv1角試下

補師同再動都4000哂
入咩去戰渦練

成功，多謝

打到70000分先練到泳褲一半hm

貴價野可以點配，配黎配去都好似好弱咁

我連冰雞同Like都未爆
仲有Marissa Lucina同冰褲排緊隊

呢隻係咪地勁 秒左我兩隻

希望你抽多啲4* 少啲煩惱

呢隻頂級騎

死線 攻立?
大覺醒?
有無其他巴打教路
窮人玩唔起貴價build

峰迴路轉，自從新手唔識野無揀弓琳，一直以為無咩可能發展馬隊。
琴日忍唔住貨左一pack後，終於抽到弓琳（不過+魔防-速 ），加上前日抽到既紅劍西格，馬隊似乎有曙光。
請教大家意見之前，講一講自己既諗法同埋問題：
1)龍隊五星得fae同尼尼安，唔打算抽新綠龍；
2)飛隊疲弱，應該也不作考慮；
3)重甲主力只有兩隻紅劍黑騎／小黑；
4)所以，我諗馬隊同混合隊應該係暫時較可行既發展方向，但應該主力谷邊幾隻？
5)綠法有斯利茲、龍武尤莉亞，尚算齊全；紅法五星只有傳承pool既莎琪娜；藍法只有拉切爾，需要覺醒勇書哥（+魔防-速）上五星以配合馬隊？
6)新手儲到依加，大約有七萬條毛，點用比較能夠強化現時陣營？（三主角未升五星）
7)有1水2風祝福未用，用係邊隻比較好？
8)弓琳+魔防-速，會唔會影響成為馬隊主力？
問題好多，請大家多多指教
－－－－－－－－－－－以下係圖－－－－－－－－－－－－
五星角（１）

五星角（２）

重裝

馬（１）

馬（２）

飛行

道具

龍隊你抽到Nowi就可以升埋佢，重甲隊唔好搞喇，清到月任就算
馬隊你搵Sigurd帶騎刃鼓舞，然後睇關做人，Lyn / Reinhardt / Gunnthra / 任何Dancer四揀三
三主唔使趕住升五星，升完Reinhardt就儲毛
祝福呢個濕鳩系統唔理佢都冇蝕底，重課玩意
弓Lyn減速係唔理想，但係Reinhard C技同Gunnthra B技都比到額外支援，唔使太擔心

好多石

洗走左3.5%
不過-攻+hp

係無人打我

好on9

出由莉亞兩母女

原來咁易

+20數值嘅小tiki

多謝
我有三隻四星Nowi，你指升係指4星+10？
另外想問下羅迪（Roderick）既定位，哩個角唔太常用？同埋騎盾鼓舞同埋騎盾紋章常唔常用？應該要繼承響邊個身上？

同問
騎盾鼓舞得好少
之前比左隻補師食

想問咁組勁唔勁 我跟巴哈d post去組 同埋我岩先抽到冰公主 想問換佢入去會哈會仲勁？

Roderick係高速火薙騎，玩一擊脱離，食騎buff上前秒人配hit and run+reposition離開戰場。我覺得唔常用同埋要食死線3先係最有效。
騎盾舞好有用，攻手學，buff坦角。騎盾紋章都好有用，又叠得，上齊buff既全反騎惡到仆街

Nowi一般都會升五星，有利日後arena推分
Roderick唔算常用，馬隊藍屬競爭太大
騎盾多數喺隊入面有人用刃書先會用
而家C技選擇好豐富，好似上面講果三隻馬都prefer原生C技，唔一定要入騎盾

新紋謎個Palla真係好撚on9 第10章已經咁撚樣

馬隊藍屬排名係點
勇哥>La'Rachel>Camus>勇妹，之後已經唔知點

這麼醜的妞

後宮王

咩iv?

其實我覺得隻驚大部分時間都係睇餸食飯咁組隊
最緊要乜都練好哂同學好技，隨時掉兵遣將

我唔係好識睇 好似唔係最好既iv?

我想換冰公主因為覺得尼尼安同阿庫婭成日比人秒同埋打人扣好少 但係我見日本網評阿庫婭有97分咁高 唔係好識佢勁係邊...

你呢隻-速+防
btw打完第二章會直接送冰姬，所以唔一定要用呢隻

佢嘅定位係唱歌俾人聽 --- 令已經郁過嘅角色可以郁多次
咁高分其中一個原因係因為佢識飛 行動力高啲

因為識再動既都90分起跳，因為有再動角易打好多
唔理佢打唔打得都好

小號超神10抽3綠傳承
打算40+2
-血+速
-防+速
-速+防
-速肯垃圾
另外兩個邊個做本體好

總之升哂d 5星先實冇死

唔係呀 原來會送架 我抽左2百幾粒石...

...
證明冇人睇頭po

-hp+速

前幾日新玩有睇 可能冇留意到

咁尼尼安都係再動角色係咪唔換好d 用梅爾同琳做打手咁樣？

+速-防喎

check iv既次序唔係hp 攻 速 防 魔防咩？
佢閂左武器

上面嗰張先係佢隻嘢

今次d挑戰都唔算超易喎

唔洗試好多次
但啲石又倒哂落海

你有Sheena都要試

低傷
尤其jacob嗰關 要用刃鼓先追到佢
又秒唔到又比人panic 我要入隻henry去panic佢fae個光息

唔用天空，用冰蒼，帶隻補咪得

係喎
我都有帶啊伯
因為第一次打完先記得個任務叫我用白色

Sheena必殺斧冰蒼遠反簡直怪獸級

依家唔用Light's Blessing幾時用呀

多謝DB_10巴對騎隊既詳細解說
亦都多謝開方巴解釋火薙槍既用法
已升勇書哥上五星
希望可以忍手到下個新pool出

下個pool幾日後

雙能力紋章有冇人用
得一格好少

而家唔係用大紋章多架咩

有冇巴打教下點打龍隊

雙能力嘅都係新嘢嚟 可以+6滴stats

定係及時行樂，抽鬼晒英雄祭

抽中咪樂

姐係邊隻？無為意

新年神威/oscar

個龍好撚難打

哦
好似唔錯咁

我隻Nono食左4星神威學c技
效果顯著

中哂4隻未？
未嘅話，英雄祭係最大效益嘅pool

地獄級超級難打

比有bond嘅棋用先好用
企埋就+5

係，好誇張
神威個buff好勁，好想要多幾隻

我有爛iv新忍者
諗緊就咁食死線定升5*食埋攻速紋

佢個紋章好勁

呢隻好正4星肥
有死線又有攻速紋章

終於過到地獄級瓦爾達
用豪華隊仲要試左成日先搞得掂

但係無色好毒...

我估我唔會中得到

好耐無抽過無色 太伏
係今次英雄祭有弓琳先抽下

瓦爾達個魔性之槍用來配獅奮+怒好似唔錯

除左西格兩隻，四隻各一
心思思

抽斧艾

咁多個女角 最鐘意村姑

有兩個村姑喎
怒同火薙弓都係村姑

怒個個

你而家有邊幾隻龍角先? 最好有nowi

佢問點打

睇錯

易啦 兩本書兩把劍

新人成日都係咁

利申：自己都係

屌打
你有隻棋多血過佢就可以用panic

無視我?射9死你

金nino：唔？

飛燕擊 銀弓+ 村姑

頂
我而家先知原來你地一直講緊既金nino = 阿美

嘩屌
龍族守護隊 K2 超真係好難打
試左好多次都過唔到

明明隻game一堆村姑

想問一下，用破綠魔者打Fae 有無用的？
Fae 算唔算當綠魔？

不當

龍族守護者果關仲未諗到點過
暫時打算用馬爾斯（裝法爾西昂+相性激化）一野轟落Fae度
另外果3者Nono / 尼尼安 同 細琪 仲未諗到點打佢

巴哈有得抄

用光之加護算
唔想用咁多時間

我想斬手指

唔係一開就咁
抽左差不多5x石

幾好丫，又課咗幾多啊？

開波GOD

濃濃咩iv值最好？
加攻減血？

無課啦今個月1pack夠玩，超英雄有成個月

+atk/def/res都好
-hp最穩陣
我覺得

追左百幾石都追唔到斧艾應唔應該放棄

老蛋

斧艾係最難抽果隻
抽左我百六石
最後中左隻-def

唔知今日會唔會講月限呢

課左 3 packs Monster Strike

MS玩過一次覺得唔啱玩秒del

-def係慘
但咁多隻物坦嚟講，-def對斧艾嘅傷害算低，因為有專武

縛鎖頭50就快見點點巴

保6000毛要幾多分
唔撚衝8000，相差太遠

打到去爆絕關，其實幾好玩
不過抽野好金

抽到隻西格
但係-速+防...係咪唔掂
同埋想問下呢隻坦通常咩場合用
鬥技場？因為見佢係完全坦特化 鬥技場之外既場合好似都唔係特別岩用

唉 太多坦吊打呢隻爛iv斧艾
有唸過餵比飛龍算
有隻-hp+def

-def+咩?

Hp

我依家58710排萬四名
最後可能要上80000先萬名內

好癲

我仲停留係4700-4800分左右既階段

減左3防多返3血, bulkiness基本上無乜變，反正第2下傷害多數係單位數
如果你無第2隻, 俾我就照用

OK啦唔太差

好 我用住先
但priority會排到好後

你新手定係玩左一排?
如果好多5星角, 打縛鎖唔愁唔夠角色用, 打夠4000HM咪食左佢囉

夠用
但無28隻勁過佢既角色
所以暫時hold住先

再者其實比足夠既support佢
佢都唔差既

縛鎖格食格，如果有一日個meta多返槍角，就算幾爛嘅斧艾都有用
所以我唔會食得一隻嘅角色

五十幾石啫
我琴日心思思係咪應該及時行樂，抽到80石一隻五星都無 ，
肯定係比你句「抽到未樂」邪住

唔係我講架喎

sor，點錯相
係Epona

隻高飛車原來靚IV, 加速減防
火薙槍/月虹/死線3/hit and run/攻擊3聖印
食埋攻buff有55攻50速, 好似都OK喎

yes -hp+乜都好

5x石

?

屌你老母臭閪

想問啲4星乞衣仔大家點處理
又肉酸又阻住哂

例如邊隻

魔改完得55 50
你會唔會掉十萬毛落去

如果死線3肥唔係喺無屬，其實都係用2萬毛升火槍姐

幫QQ

乞衣仔唔係姐係老豆個仔咩?

哦係喎
賣淨一隻

賣左佢 篤眼篤鼻

攻擊指揮比飛AZURA 食好唔好

唔+10都用? 咁不如升隻月長石用

好問題
玩+10嘅話我又唔會玩飛雞
唔+10嘅話我都夠角色玩縛鎖
所以其實都係哂9氣

乜撚野驚黎
一週年都可以咁撚悶嘅

反而半週年仲多野睇

養生驚

班design team基本上無整過D咩新content
畫幾隻新角呃下錢, 返炒大英雄戰當新野, 出返xander班鬼仔叫哂春
講真個音game mode我就唔睇好喇

音game mode 第一日就爆機比佢睇啦啲日本仔

有咩mode唔係一日爆機

一撃脫肥

有幾可用丫

一於咁話

出個勇者塔mode好過, 白值無盡咁升, 一星期結算
或者出個無雙防守mode, 睇下你守到幾多turn再結算
起碼出夠7個weekly mode, 每日輪流結算, 咁先令人日日有野grind

但要專登寫呢個MODE, 可能搞半個月, 一日就玩哂

(新地圖個啲另計, 唔係新GAME MODE)

其實隻game如果可以大一陪地圖然後可以8vs8 ,互殺或搶旗,咁會好正.

如果可以online PVP對戰應該仲好.
唔駛下下打電腦

90k分 2767

痴線點追？

保一萬算撚數了

PVP 你打比我睇, 兩邊鬥企99回合DRAW GAME?

可以好似足球小將咁, 限10秒如果唔郁電腦幫你行

講緊無人做先手喎

Pvp唔得架啦 一定極多和game

加迷霧/直頭未開打嗰時hide左隻英
其實唔係無得恁

投票又做馬

唔係Like先奇

一個月差唔多儲左10萬毛嘅點解

攻城咪得
攻方限回合攻唔贏當輸

種票可恥
利申無投

今個月有無投票大戰玩?

唔知班人諗乜
之前幾日唔再投

Like Neutral好定 +HP-SPD

你唔要俾埋我

個一週年真係好廢，淨係岀啲嘢俾人抽就算，好心岀下啲公會戰啦

上次半週年好似咁岩有啲新野玩, 今次真係乜都無

tap tap rhythm battle

有陣染味

我感應到4強係LIke,大海,新龍女,聖誕黑絲

大海啊

傳承綠法都唔係無機

9成都係佢

聖誕黑絲mola mola

可以Strong hold唔洗抽 慳返

投完哩輪，入四強再投一次

allin性誕Tharja

本身諗住大琪先食4星黑騎再食斧艾學哂天空呼吸
點知用個duel sim發覺佢用獅子剛劍好啲
個duel sim信唔信得過架

玩得duel sim就set晒+10 merge同用custom list
然後自己研究下受影響嘅match-up對你重唔重要
齋睇勝負平手果幾個數字冇用

點可以一次過整哂全部對手+10

有用custom list就去右下menu -> adjustment
中間custom list -> hero merge 10 -> apply

Custom list要逐個hero加，加到天光喎

你覺得邊個好啲

你揀Sundere's List試啦，入面啲build都幾正路，700-710果個我就冇咩點睇過

我自己就buy fury多啲，6CD就算落技幫手都好難儲，而且玩玩下都慣咗當冇奧義咁打

好的感謝

但係我nono打鬥技場，fury剛劍組合基本上100%出到技喎

又要打縛鎖

可能play style唔同啦，我玩慣咗Cherche同Elincia PP nuke
好多時Nowi打完一隻就已經完場

我反而有少少想直接升Draug之後Fae/Sheena，唔升Tiki
完全體相差兩分，好似都幾大問題

0防分

我想要Halloween Henry

好撚癲
5100分1500位都無

我用空裝Valter都守左3次喎

打唔穿防投降咋

咁你唔試下

分數嘅野滿足到自己目標就OK啦，我自問冇咩動力追max score
由頭到尾都只係求冇壓力咁留喺T19.5，縛鎖排名就是撚但啦屌

都係睇有無愛
西瑪同怪力女我都有升
不過多卡真係狗都唔屌

btw 大人tiki 實際上同步兵近戰差唔多體質157
實際上唔高分/低分過重甲同fae 係正常

都係嘅，不過近一個月分數通漲得好勁所以先諗多一步
都是求q其算，反正兩三個月又整到隻

咪就係囉屌
大琪仲要幾靚添

Sheena夠數
Effie仲差兩隻

咁唔洗突喎

佢用愛玩

重點係大琪夠平，+10易過細琪好多
雖然2隻都靚

睇睇user name 其實細果隻55石就+10

我連大琪都未夠11隻

45就夠啦

中哂5星
3-4星角反而唔夠

差呢3個，點打....

新手依家有呢幾隻五星 升爆左城 頭四隻已經升爆40level
（但感覺隻sanaki好似唔係好勁 ）

想問依家係咪應該keep住抽英 定係 升d四星？

宜家英雄祭好抵抽，可以繼續抽紅藍綠
Sanaki係針對型嘅角色，改到佢專殺綠色

以前賣左好撚多隻

5044分，3065位

Same

5066 2057位

2547位先啱

搞掂

埋伏?

食奧丁學月虹時冇學紅魔殺？

我都係用緊紅魔殺
槍殺都未轉

紅魔殺可以打反擊
槍殺反而冇乜必要，頂到勇哥兩下嘅槍應該唔超過三隻

咁渦戰 大英雄戰 嗰啲會用到槍殺既
況且打競技場都好少要用勇書打反擊啦

login左一年啱啱開始玩返
睇攻略砌左隊馬隊
跟住要做咩

冇，不過仲有大把奧丁，而家學
Btw其實我想講練爆左英雄值姐

打艾爾菲

等月限pool

勇書加攻IV騎刃鬼神=56攻
EFFIE 50血，23魔防裝BERKUT槍再加11魔防=34魔防

第一擊打22血，第二擊奧義鼓動月虹打32血

結論：唔裝槍殺都夠殺effie

食到buff咁理想

英雄祭三日間100石一隻5星都無，喊出聲

我隻Tiki咁樣配技如何

點解要加速減防?

鍊左berkut槍effie有55血喎

發覺tiki太低速比人連擊點高防都係死，不如堆中等速度降低被連機會

但係33速喺加10場應該都唔太防到追擊喎

有龍刃

咁點解要減防 無減血?

抽咁多隻都冇啊

放心啦用返加攻或防先係最好

係喎，但裝咗槍殺都仲要破EFFIE個守備隊型
勇哥速度：20/23/26，騎刃後：26/29/32
EFFIE速度：19/22/25

如果揀減速勇哥裝槍殺，都係會追唔到普通EFFIE

裝槍殺又點，遠反effie 1擊你就

勇書哥防唔低架
頂到一下掛 應該

effie裝月虹

你玩哂啦

都未計盾buff 你隻滿buff勇書哥理論上打唔贏

大家啲4星索雷優是咪做4+10?

唔易抽喎

仲係得1隻

仆街點解我有成5隻

bam左先

玩單機啦仆街

4 星都bam
我就係抽唔中Like 先搞到咁

107240
2195

ninian要-def+res定-res+atk

+atk可以配雷息

2，3升隻要用嘅角上40lv 之後淨係用佢去打縳鎖鬥技場 最簡單嗰關 會有善長人翁放啲40lv無武器嘅俾你打
1 我用勇弓弓琳 2再動過

課金是無止境~ 活著多好不需要靠第證~~~

可以參考下呢個 神威加招華炎 女槍有37速就追到左下隻紅法 其中一隻再動有速舞就得
月長石完全係同一個打法

38速先啱

係咪即係月尾5星高機率d果個?

留名

痴線，冰雞成個戰渦打足全程都未升爆hm

我隻綠法都只係啱啱好三千hm

普通鬥技場5040分
縛鎖鬥技場5048分

應該安全掛
個分數浮動真係好撚on9

泳褲差750

我隻爆咗

普通鬥技啱啱個星期5028就掂
縛鎖要5052
今個星期水星期，相信會再高啲

冰褲好辣殺，加成左都係咁廢

IS玩撚夠老頭未

縛鎖可以點打高分D

第一隊用高分啲

啱啱試打，平均都有726不過尾場斷纜
屌佢老母空中先導

尋日打左隊有4隻WoM
好在頂得住啲攻

Brave Ike -atk+spd 係咪只可以做肥料？

120315
1692

我意思唔夠主力打哂7場 平均每場都要上2隻主力，又容易翻車

拎住4200分先

儲多啲5星先啦

斧艾件臭貨仲未捨得出嚟

成日爆倉，請問有邊隻四星 +10 係用得過？

村人
Olivia
Cherche
Est
Frederick
Palla
Lilina
Sophia
Bartre
Clarine
哩幾隻係我常用4星merge角

想升5*村人

無心突爆佢就4+10算啦

我唔用4*棋

如果有例如村人但係3星
你會燒2000毛俾佢上4星再食，定係算9數賣咗3星只食4星？

1600名開始有阻力

9成9唔會派2000毛俾3星
除左靚肥同大琪

係時候要番隻打綠龍了

Login左成年，新娘池個排有研究過下點玩，之後又剩係每日登入，依家我可以組到咩隊打下連鎖任，我發現我好似冇咩重裝角，全部都係法師囡囡角
4星有好多唔影啦，毛仲有11萬條

老老實實隻隻平民角4星加10改少少都出得廳堂

練滿米卡雅都未滿泳褲

想問下我以家有個減血加攻既馬琳 我界突隻新手個時抽既馬琳好唔好？

紅劍舞女呢？

弓琳要neutral 定+atk -res 好？

129927
1552

請問一下，今次戰渦10000萬內大約要幾多分？

10000萬內應該0分都得

81276分8933位,估計90k走唔甩

差好遠，唔追了
謝謝！

想問下 斧艾力 -hp+魔防 同 西格特爾 -攻+速係咪好性格？

斧艾不是
老豆不過不失

咪Olivia囉

西格啲技有無用？洗唔洗抽定幾隻肥？

A同c技都不錯但唔係常用技，唔抽都無損失

Tiki無論用呼吸定獅子
都反殺哂Sundere's list入面嘅綠法

140k分
練滿泳褲希瑪
準備收割

步鼓肥?

食luke 食業火唔食恐慌
rich

11.2萬分，4300位
要追5000位嘅好快手AUTO多幾場

128961排2007 應該好穩陣

上一次mini成14萬分先5000名 今次低好多

9萬停左手了

打到90000分
冰雞得3397HM
LIKE得2286
升爆左Priscilla, 阿伯得1364

比機會你講多次

我指會唔會派2000毛俾佢

唔會啦...Olivia有無merge都係咁用, 係最唔需要突破嘅角
上面堆角我嘅用法係:
村人: 勇槍拉後check紅色
Olivia: 再動, 旭日劍擋綠色
Cherche: 勇斧拉後check所有紅色以外
Est: check重甲
Frederick: check重甲
Palla: 旭日劍check全部綠色
Lilina: 專責反綠法
Sophia: 專責反綠法
Bartre: check重甲
Clarine: buff+補

我派左20000毛比佢

事鬼但啦

其實係4萬

你真係好有米
olivia唔洗點改已經交到貨, 我初初玩俾左把普通旭日劍佢玩到宜家

咁大投資

學到野

再問個菜鳥問題……大琪係邊隻？

Hi我係新手
大家好

我隻舞女5星+4，升緊+10
食咗隻5星大家姐學旭日劍+同救援3，但依家用返銀劍鍊成加速
49攻44速，好撚好打

Olivia你唔夠貨+10咩
點解之前話無貨突破

係CORDELIA唔夠貨突破，差3隻
OLIVE我夠+12定+13，有多餘做攻舞肥添

之前抽左隻-速+防西格爾特
唔多滿意 見佢送咁多石又抽下
抽多左一隻 個性一模一樣 真係命中註定

Btw抽極唔到右手哥
馬隊用西格/齊格 刃書cecilia 琳 黑azura再動o 5 ok?

哦

同我想像中一樣

機會嚟喇 +10

等睇表演

1抽

4星村民呀屌你

好開心

屌你

160石一隻Elincia一隻垃圾Roy

燒你數薄呀

過兩日出左超英雄先決定

毛已派

臨完場掛住做其他野跌左落10494

其實升一隻 5 星用住先，再慢慢整隻 +10 4 星, 最後 +10 4星食左把 5星武係咪最抵用
下下 20萬毛 +10 5 星輕課好似唔太實際

啱啊
不過就算無課都要諗下長遠升邊幾隻角色上5星+10，用嚟推分
起碼都揀紅綠藍各一隻，再搭3主咁打

屌 10195

垃圾驚一週年都無野玩

斧艾臭貨終於出貨
盤珠開第一粒出5*卡美拉 驚到瀨屎
第二粒有斧艾-res+def

出左去再洗埋十幾粒石 有第二隻斧艾
卡美拉-hp+spd

-res+def正到爆炸

借問聲超英雄pool係幾%開始架
抽左超多石都抽唔撚到斧艾唔知好唔好放棄留石

想話要隻-hp+spd卡美拉升5*
慳左20k毛

3%

3%咋

多謝你幫DB巴完夢

黑影

完咩夢？

+10夢

好似有弓手

免費抽 第一隻4星erika

又要出靚肥

有人話

我覺得似希達

又有人話ninian

好似唔多似Marth個髮型?

新手抽第幾個池

英雄祭

咁右面就可以eilwood

Reddit鬼佬一面倒估Roy+Lilina或Eliwood+Ninian

如果係ninian就希望靠歐力中到

一陣放左工諗住落街扶多幾個阿婆過馬路

卡美拉用羅羅斧定必殺定等鍊成

400粒ready

開方會吸哂啲運

岩岩數左次，有26隻+10,一隻+8，一隻+7
就滿哂7隊

我得194粒+10粒修練塔未攞

最緊要保持心境開朗同每日飲8杯水

連戰試鍊係咪困難+超難mode全部通關?
留普通mode打sp?

留普通第1-2章同第3-4章就得

希望維持一個月

有啲想+10 camilla

+囉，成堆蟹左喺度

斧艾要轉番埋伏添

但幾廢下

抽左12x石比隻劍eirika reset左
算啦我同飛隊無緣
Azura又抽唔到
4星Cordelia tana都無隻

終於抽到斧艾
但係-防+抗，屌
想問下有冇得救

留名等睇被咬

剩係對波都值得+10

未merge有11對

究竟無話可說同沒有説話係咪同一個人嚟？
成日差唔多時間出post嘅喂

用左一個月儲左10萬毛
已經去到路程嘅一半，希望今個月又出兩次戰渦同俾多隻大琪我

佢有咁多石in兩個pool

兩個acc咪得

唔識佢

痴線最尾一個鐘都跌成千

男可能真係nils都未定

Total 抽左幾多錢？
過唔過十萬？

過左

人生贏家

希望buff完希達會勁

無得救架喇

如果+3攻同馬甲特效呢

我依家裝咗獅子3，加攻減魔防
縛鎖攞嚟斬重甲隊幾好用

我已經好耐無改啲0突角，拎起就用，反正如果揀啱角色打縛鎖都唔係太難玩

就算我開兩個feh account
都唔會開兩個連登account回同一個post
痴線佬咩

開方中太多5*
唔得閒理

終於有第一隻+10鳥

蛙

好難講架

開game到而家追住佢黎課架
有感情童年回憶無辦法

真愛啊
今次課左幾多？應該唔洗4,5pack呱

俾埋個遠反佢就完全大業

今次課左3pack, 其實之前已經+8
今次主要追弓lyn (岩岩好追到)
課埋今次後要忍手停課鳥.

我有遠反聖印呀
不過我比左疾風佢, 配剛劍好似好用d

弓琳都加10

講錯, 遠防, 唔係遠反

遠反啊師父唔係遠防
係咪開心得滯

追一隻弓lyn咋
(開game果陣要左b roy)

自膠

遠反有無出聖印?

一隻弓琳唔洗3pack下嘛

冇
快啲求開方

無
出遠反哩度應該暴動

飛龍女都忍手無抽到
仲用緊利利安

應該好快架啦

食啦望

飛龍女勁到抽根

2隻用法唔同，比較唔到

不要再說了
要忍手唔抽

就完，要抽就快，近期最強角

SHARE

快啲出遠反聖印啦，練角唔使咁煩

想出隻取消3 eliwood對付

留意到開方愈黎愈串

好怕見到龍隊

歐王講野係串D

呢隻連我呢d無龍隊無飛隊既都抽左隻嚟玩
好撚勁
同pool仲有隻eirika又勁又好j

冤枉啊大人

戰渦第一名 101萬分
大家下次可以挑戰下

係咪痴撚線

已經唔係唔夠水用既lv

課翻幾pack打tt

原本已經放棄, 睇到你地講完忍唔住抽左30幾石, 中撚左
手震到差D跌部手機落地下

-spd + res 掂啦

新手想問升邊隊有萬用d?

打縛鎖我得利茲希瑪同佢自己可以有把握蠃到
冇遠反同特效盾嗰啲我先敢拎弓嚟用

下面

等屠龍刀buff

利申-hp-spd+atk

我+atk-def，事但啦都係咁用

多尼同盧卡升邊隻好

分身中B IKE #3....

棄正身

到時又會變左舊正身係咁抽好野
不了

俾左招Steady Breath
Zelgius同Like食

諗住跟你抽多隻龍女做fodder點知無綠色，事但開粒紅色求隻大琪
一開老豆+Atk-Def

Bam

一日唔死...

有乜嘢角色啱用水薙？
有隻減速加防極爛iv嘅5星參謀，好想食咗佢

決定下個topic就叫一日唔死都會見到開方中5*

忍者

驚對面識遠反/頂唔到一下反擊嘅棋
放buff/debuff嘅棋/忍者
打完之後要拉走

講起水薙
我諗起之前縛鎖遇過隻風薙神威子，開局前冇睇對面技，就求其搵隻切反西瓜tiki諗住近防奧義反鳩死佢

點知俾神威子用闇息打咗我一下，中風薙反擊唔到，就全員變咗廢物

搞到我都好想追返隻龍女

招垃圾技防唔到劍槍斧遠反
係防魔法 杖 竜
連弓都防唔到

快追，吉時

屌

防龍
如果母女秒唔到龍

屌你係咪痴線架

+Spd-Res 蛙射左

玩單機

那有母女，你老母
我上星期係出曬四把屠龍刀劈龍

搵到隻啱用嘅角色裝水薙啦，但我更加唔想升
saizo，內置紫煙暗器唔使繼技，大範圍4neff，高速高防低魔防，用咗就水薙可以主動打法師唔驚反擊自盡

我都係
搵返隻倉底lucina劈龍
仲有隻lv1 5* marth都唔知升唔升埋好

我中隻龍女je, 你唔洗咁既

多謝大佬

話時話我都係成世人抽咁多綠色都無母女, 垃圾驚

緊係升
我期期都用佢出去劈9肥雞

睇wiki見到個磁能線地圖炮build
女僕忍 加速個體白值40速
紫煙暗器練速
明鏡一擊（佢話可以主動打魔師唔多受傷，但本身35魔防已經夠硬，唔多洗再推都頂到一下，我會推薦用獅子谷多3速）
風薙（防遠反，裝獅子46速，風薙只需高對手1速，黑騎上咗重刃都反擊唔到 ）
死之吐息*2

同騎補一樣可以做map炮
雖然冇重壓，但可以裝移位技再動走佬
但有4buff-6，其他隊員可以輕鬆打反擊

420石兩隻，屌你老母

就欠一點點?

呢個build要靠再動，除非對面全法師
再壓騎補就唔洗

玩忍者騎補都唔係追分㗎啦，用再動有乜所謂
同埋重壓得一格擴散，有時會俾一兩隻走甩
紫煙咗全-6，俾敵人打中都唔痛咗

想食約書亞?

有次差啲比馬修收皮
同埋呢隻應該唔怕升

都係

睇下後日新武器鍊成係點，冇五星忍者，想整隻玩下

薩扎唯一選擇

掂都唔敢掂

我有你咁好運就唔洗課咁多

五星+10左數值都咁弱雞？

點點巴我覺得你已經算係歐洲個批

Daddy

Eliwood 終於正常返

嘩屌
法爾西昂好撚勁啊師父

app store已有update
即時有得升武器

即將出TT

仲要係紋章效果，有得同鼓舞/其他紋章叠

第一次出5隻月限
Btw

有啲想+10佢啊

可能有隻係TT 獎呢

Or音game mode 獎

係就好

今次畫風好靚，有啲中土味，好夾fe

仲好過杉田兩父女個把

屌俾Epona噏中
希達有馬甲特效

Refine咗之後仲會加快奧義charge
會唔會太痴線

我覺得各有各好

Alm係勇武effect?

好似係Emphrim專武effect?

勁到

我唔肯定呀，follow up同attack twice係兩樣野

咦又係喎
呢個效果應該係呼應echoes入面佢招大絕獅子咩咩咁

希達應該係今次贏家

已射

希望佢快啲送多5隻

Btw全部法爾西昂都變回復3效果，唔係回復2了

69攻

仲要54速

Menu左上角個地圖唔係音game mode
係3月中更新嘅新模式
到時只有傳承同祝福撚可以入去

唔撚係呱
雖然仲有成堆祝福未用

屌你成堆？
我得3粒咋

阿雷武都好似唔錯
唔駛勇武都可以打兩下

你就好加速 我減速加魔防
不過仍然係今次更新最值得升既一把
第二我覺得係火乃香

有兩set疊色
會唔會得3隻係banner抽

岩岩即刻練成左佢把武器(再餵埋鬼神比佢), 拍住尤利亞去屠龍. (另+1隻舞女 再+1隻補師)
一take過左龍族守護隊超難 好爽

有左呢對屠龍2人組, 以後唔駛再比龍隊恰烏

Search 過wing lance

Lyn係重甲法

淨係抽藍

得戰渦送個啲咋

可能偷左W Tharja條底褲來著

Lyn>>Lilina>>Roy=Eliwood>>Hector

我覺得hector有機會係獎勵

針暗器
插鳩死啲重甲

減cool down
換冰蒼可以第一次攻擊就射多17傷，應該夠殺所有法師

要升5星了

有隻減血加速
b技裝乜好？
又係攻立？

風薙？

應該係法師打人先會減cd
仲要係反手先有 好似呼吸咁

邊個話要反手先有

估㗎
Charge+1要atk trigger
但又冇好似剛劍咁寫+1per atk
所以咪估係呼吸咁
呼吸係正手唔會有用

狂斧アルマーズ: Berserk Armads
狂斧アルマーズ: Accelerates Special trigger (cooldown count-1). If unit's HP ≤ 75% and Special triggers by attacking, Special cooldown count-1 at start of turn. Deals +10 damage when Special triggers.

カサブランカ＋: Casa Blanca+
カサブランカ＋: If foe uses bow, dagger, magic, or staff, neutralizes foe's bonuses (from skills like Fortify, Rally, etc.) during combat.

グラーティア＋: Gratia+
グラーティア＋: Effective against flying foes. If foe uses bow, dagger, magic, or staff, neutralizes foe's bonuses (from skills like Fortify, Rally, etc.) during combat

青のプレゼント箱＋: Blue Gift+
青のプレゼント箱＋: If foe uses bow, dagger, magic, or staff, neutralizes foe's bonuses (from skills like Fortify, Rally, etc.) during combat.

緑のプレゼント箱＋: Green Gift+
緑のプレゼント箱＋: If foe uses bow, dagger, magic, or staff, neutralizes foe's bonuses (from skills like Fortify, Rally, etc.) during combat.

呼吸寫到明if attacked
隻碟個條件係if foe uses magic, 我理解係敵人只要係mage, 無論正手定反手, 攻擊或被打都係+1咁計

怒3hector

宜家咁睇
Hector真係有機係音驚獎勵

開估
Hector要抽, 有遠反
反而Eliwood收埋左

係就好
唔駛課

allin綠色就OK了
其他都係辣殺

Allin 藍色

準備食mae秒天秒地

開成個月抽唔中先算

連續幾個pool大獎係綠色, 屌, 我想抽紅啊
英雄祭: BIke
聖魔: 龍女
新年: 飛aqua

講真超英雄真係麻麻地

今次係愛吖
玩完聖魔未

未啊上次個emulator唔見左save, 要由頭玩過
揀最難有啲難玩..岩岩先玩到阿哥出場

已確認

From Reddit

Lyn大獎

重装のブーツ: Armored Boots
重装のブーツ: If unit's HP = 100% at start of turn, unit can move 1 extra space. (That turn only; does not stack.)

估緊是TT獎勵, 重甲聖印

又有絆英雄戰
唔知係男神威定女神威呢

好喇

如果係真就真係好勁
重甲混隊都變得可行
我打鬥技隻黑騎可以跟上大隊

即係話有得抽Aqua
十年都無focus過

呢排抽乾晒

SKIP 一次

已確認係勇者效果

成個月喎
今個月9估起碼仲有成200石未派

仲要爆晒倉

一係要清咁D倉
一係要開位

屌，又有重甲，抽撚死人咩

開位啦
垃圾角遲啲buff上天, 費事出現希達/Felicia/Raven 2.0事件, 我宜家都唔敢亂賣了

準備好lyn食物

食Lissa咁痴線?

首先你要有lyn

要買多幾個單位收租了

開方力

Hector句對白

Reddit 都有人提起

如果係咁，可以正手第一回合開冰華
加28傷

Same
本身2，抽中like 先多一粒

我理解係架

繼咗鄰接書，加埋攻速絆同隊友有重刃嘅話
唔多洗要攻擊隊形喎，坐底40速以上

守隊

把法爾好似uno

守隊又廢咗個攻速絆
用返取消嚟防止敵人奧義反殺好過

Hinoka 把武幾時先有得煉？

now

勁到J出血

絆係打反擊接弓lyn
攻隊用嚟打守隊

就係無得簡
法爾西昂都可以煉

學左未

你應該未學彎刀

但無左勇槍個效果 好似唔煉好過煉

玩飛隊要鍊要揀加速體質同埋有飛刃先so

咁勇槍當然係加攻>加速
本身hinoka都唔係高速

Hinoka仲要揀體質, 都係用返勇槍算撚數

用同一隊已經守左兩次
上個禮拜做乜野

我今期已經守左一次
每星期得頭尾有機會拎防分
因為其他時間冇人打鬥技

Eliwood竟然送重刃紋章

大艾

食淤哥就有 不了

有得唔要咩

邊有咁多神之水滴

hinoka a技換速3/獅子3，聖印速3，有42速，應該會幾坦得

唔食

新技最撚廢係佢
減防對範圍少咗（但都唔會攞佢去打龍）
雖然可以玩雙遠防，可以硬撚到仆街，但要食遠反

我都冇諗住食
希望有日可以+10

開頭仲以為buff 勇武點知全部人變哂方向

咁先有個人特色, 隻隻一樣武器就唔好玩

caeda鍊成係柔劍
追擊到嘅話就可以開到冰蒼，頂咗本身好低攻條數

Raven 好唔好食剛劍
但怕反撃

除左佢個把唔同外其他人都係同一把

阿雷武都唔同

阿雷武果把好正
再+佢嘅風雉
扣完血又識回血

改咗新武器之後招風薙就冇乜必要，邊有角色頂到屠龍刀斬兩下
本身慢，b技轉劍殺增加生存率好過

我B技食左回復.
方便佢回滿血再出2連撃.

唔知食埋冰雞果招A技有無得疊呢?
如果有就變到好勁鳥
再是旦搵隻buff角/azura拍住佢.
打正手又得, 打反手又得

巴打貼錯圖?

LOGIN 完打完兩甩石繼續養生

點解一周年都可以咁撚悶

辣殺驚嚟
想棄

棄唔棄用既時間其實都係一樣

傻左， 我想講火乃香把專武

似入錯post

Marth最盡係咪可以咁樣buff友方? 綠色可疊
劍: 2/2/2/2
輔助: 3/3
C技: 3/3
S技: 4
支援: 2/2/2/2

假設全要buff攻, 其次速
企隔離可以buff到去 14/10/4/4

我覺得一般,
-hp +res/攻, 好似好d

西格 +防-速有冇得救

唔好理咁多, 照用

又易+10 當buff 機其實唔差
反而lucina 同 masked lucina 真係唔知點揀

身兼斬龍撚+buff機
有佢獨有地位

搵佢拍住露琪娜一齊屠龍一定好正.
一個buff, 一個被buff

分身抽中龍女 -HP+Spd
冇海哥，想組飛隊
值唔值升大棋過枝專武俾佢用?

-HP+Spd, 正啦.

+Spd 好咩?
升滿先 29 SPD

聽日咪有海哥俾你抽

其實+DEF先最好.
-HP+SPD用住先啦

估中3隻

我諗到最後應該係like
利申：全部票all哂比聖誕黑絲

頭4強只要唔係aqua贏就得
啲人投佢係咪傻撚左

屌
而家希望唔好係a sure就算

agger
不過最好係第三果隻

黑絲係限時頂級肥
我都想要兩三隻spare

無玩一排 值唔值得回歸？

呢3隻都OK, 是旦一隻都正

Marth +速-血定無個性好

但遠反人人受惠

歐佬: 自己抽啦_ _

我揀加速啦，Marth都算快

想玩就回歸
其實無乜所謂，一個月派好多石，肯玩慢慢就有靚角

咁希達加攻定速

Btw 今次超英又係一堆睇落唔似重甲嘅重甲
遲早每個角色都有個重甲版本 真係唔方唔armor emblem
利申縛鎖第一場同打分都係用重甲

以前就低賤emblem
依家就肥西emblem

好唔健康
俾鬥技場個生態搞彎哂

唔知

+攻+4點

我有隻+Atk-Def
點睇

我得-hp+spd
btw hector雙怒3可以整2cd天空

Caeda 冰蒼 / 獅子 / 劍殺
咁build嘅話可能加攻會仲好，唔裝劍殺嘅話加速價值會大啲
綠屬唔係咁多快嘅角，快果班又比較脆，搏1HKO都OK

2萬毛太珍貴，唔捨得升
唔用冰蒼用疾風清班重甲場係咪好啲

好似幾抵屌 疾風 死線 攻立

果頭話20000毛好貴，跟手又話繼疾風，想點
都係睇你想針死某幾個敵人定泛用啲
唔係時時會遇到重甲隊，而咁啱又可以比Caeda食到兩隻或以上

疾風可以遲啲先俾嘅
我估我出佢主要都係針對縛鎖啲重甲撚
如果對方可以反擊基本上每round都發動到疾風
食唔到兩隻咪當hit and run用，好似好過冰蒼overkill

睇到開方咁講，先知marth可以buff武器。
點解masked lucina都係同一把武, 但maked lucina 果把buff唔到架

屌，我知點解，原來要update

都係整咗Alm先，有隻加攻IV Brave Falchion好撚痴線呀

用得疾風都係殺到同一隻
唔好預打一次搞掂一隻

屌鍊武可唔可以merge 俾另一隻
我心急鍊左俾隻加速

可以

升中四了, 還未+10 Cordelia

唔係9月先升咩

請問而加每日有d 咩特別野要做？

清下special map，打下塔咁囉

btw 係咪特登啲頭畫得大少少

Yes
因為我覺得蘿個頭應該大番少少

你用過duel sim未

老豆+spd-atk定+Atk-def好？

睇你想佢做坦定其他用途喇

希達大家係咪4+10?

你有無咁多啊

其實好少用佢

無
問定先姐

點解tiki個樣係 ge?

自己畫咁撚強

屌你6連pool

因為比nowi批掙

睇黎係時候要升三巨頭上五星

我仲未捨得個6萬毛

已昇, 但無咩出場機會

我隻生命大地劍殺沙羅，打劍好有用
同埋鬥技場此終要靠佢地三個bonues

之前戰渦送果隻緋閃 瑪莉卡武器錬成應該點揀好?
Thanks

暫時未試過鬥技冇一隻bonus 角係有

好難明呀C F山

屌 sorry for 1999

暫時未試過 「冇一隻bonus 角我係有」 嘅情況

你無主角咩

唔通我又打錯
我意思係次次我都有bonus 角入面三主外其中一隻

因為主角都係bonus角所以頭先唔明你噏乜
你話你次次都有主角以外嘅bonus角咪得

冇一隻bonus角我係冇
Btw bam

新pool係今日？

yes

直線曬自己個個POOL 都中

+hp
做大沙包

又要準備抽爆啲重甲

準備一抽中lyn

樓上咁快立哂flag

驚閪咩 三點肯定準時有單抽中五星圖睇

+hp-攻

La'Rachel正式跌落4星

中左一隻

你個囡到最後咪又係嫁比roy

開方之力終於降臨我身上
一抽老母二抽老豆

Dllm 減防加血

下放咗光之聖王女做4星，魔防指揮係5星技

都係要升5星

音game mode好撚on9

中柱中得好開心
加防減魔防，都仲算用得
射死你班龍

最緊要中到招技
升5星唔係問題

又中柱

屌，唔記得英雄祭今日完

終於唔係柱，減速加攻，換刃書變一發女應該幾打得
打縛鎖冇得用兩隻cecilia，一隻無屬相性，一隻獅子刃書咁玩，一直阻咗我玩刃書馬隊

得兩石咁少

重甲試左我幾次

抽乾曬220石，冇凜

中咗三次柱

乜柒都冇

今次地獄級好易
第一次可以一Take過

啲復刻大英雄點解唔一次出哂

屌，出撚夠subaki未

屌那星
156石
兩lillna
1 dealthra (已有）
1 勇妹
1 h字頭狂戰

我要lyn同hector呀仆街

今次呢個pool果斷要skip

156石有5隻唔差啦

依家抽哂啲石抽唔到就算鳩數
D % 都唔要了

100石淨係中hinoka 收工

2百幾石得1隻cordelia，冇勇書哥

依批永久長駐ar

個音驚MODE 好ON9 但係好得意

147石 得1隻5*新hector
DLLM任地獄

建議直接開玩困難mode

100石抽晒, 最後一try先中Lyn
好耐無乾塘到得一粒石響倉

又爆死
新pool出Amelia做乜

Amelia仲好啦

儲石

我愛琳琳

玩左一陣音game專家mode先發覺打橫部機玩易好多

無聊到癲，獎勵又廢

光頭大人氣

好好挽
唔使體停唔到手

想要貓頭鷹

俾沙漠守護者reset咗

阿伯超絕up

挽你老母

好難S

又係你
一隻有加值既都無仲話愛

飛兵個玩法好仆街

隻隻兵速度都唔同
難玩過音驚

打boss個時已經完全唔係音驚

根本考反應
不過獎勵真係好少，打齊哂先6粒石

定4粒

開圖鑑就算啦油王咩

圖鑑都唔易開齊哂架清

靚女唔痾屎架

我發覺我係抽唔中重甲行軍
四隻都唔中

下個pool係咪到19號
狙擊大海失敗

中咗魔lyn, 減攻加防

9號 好似係

自膠，以為你講緊呢個

改刅書照秒對手

8x石中5星傻福同藍書琳

中左情人節大海 加速減防🤦🏻‍♂️
仲有三隻普通大海係咪可以做狗糧？

8十幾石中琳仲派 ？

屌啦個個都中
點跟

抽到大海-hp+atk

-spd+res lyn

仲諗住收工

中左就唔收？

-spd

第九抽中lyn希望keep住

有乜所謂

頂唔到弓lyn

痴線洗乜用佢頂
再者720+根本極少弓琳

總之要繼續抽

都未知100層有咩

Special training有得無腦farm SP 好感動

公仔定咩黎？

200個紅章

邊到睇獎勵list?

海底撈月中 Hector

+Atk -Res

隻音驚
唔同兵種速度問題已經難
聽啱拍都可能因隻兵種而tap錯
仲要飛兵要估落點
專家mode難玩到仆街

飛兵有影睇

要打嗰陣紅格會閃

死背落點

仲差過henry

斯瑪要加攻減魔防（4星已繼技），定加魔防減防（啱啱抽嘅5星）好？

-血速+攻/防/魔防
或
-血+速

Sheena?
有得揀應該減速，唔好加血已經好好

有邊隻角啱用必殺槍，有兩隻5星垃圾luke

我悶到打緊EXPERT HARD S

specal特別訓練map雖然係長開，但都唔好清咗個第3-4連戰，英雄值都係連戰多

冇抽嘢咩？，我升緊4隻5星（3隻柱）

兩轉20石有7隻3星3隻4星

雖然係lv34, 不過都賺足SP

清左 英雄值唔會少架喎清

我淨係想要海哥

知足啊巴打

我依家係日本不過仲有幾日就走

買唔到

100粒中利利娜 仲有40粒抽唔抽好

想要海哥

抽得綠就預左會中垃圾

今次個新pool易唔易中

中埋海哥， 收工
今個pool 幾好手氣

平時上來都唔貼相，但驚見痴線佬，忍唔住要post

擇你名先

我用咗開方之力

尋日一個人巴打貼個個好似再屈啲，因為S 埋啲支援

中哂4隻
係愛呀開方
btw Hector加速

唔用攻立得咩

加埋冰女b技，一turn 奥義

你有咩資格擇名

FEH首席大法老

其實我都中左lilina同大海

special無腦+穩啲

Sextor個眼神好似好似有啲挑逗

冰女唔係盾奧義咩

係咩
終於可以4tick story mode

ファイアーエムブレム ヒーローズ TVCM2

Sor 記錯，應配行軍鼓舞，步兵奧義-1

加攻定加防好？

隻音樂GAME 幾有趣
不過如果每關都唔同音樂會好啲

Lyn +def -res
遲d賺多d石抽埋hector收工

起碼有新嘗試
但真係唔多好玩

隻音驚好搞笑

我都練緊

四星+10個數值都唔錯喎

係啊，計過數唔錯先練

冇咁多毛練5星

5040應該會跌出20
水星期

5054好似都危

個分遲早升到要3隻重甲加10先留到20

安心19 20 升降機留名

鬥技場嘅每場分數根據以下規則計算：
1.角色等級
2.星數
3.限界突破數量
4.角色去除所有技能時嘅數值總和(對分數影響唔大)
5.學技能時嘅SP(要300SP嘅遠距離反擊高分過160SP嘅HP3，400SP嘅專武高分過300SP嘅銀之劍+)

-

想問點解有時用同一隊入去打都唔同分？

無咩特別原因 就係有浮動
好似係

仲差兩隻eliwood就可以加10

膠牌

脆過脆皮腸

但係真係勁到顛

裝咗遠防可以頂到遠攻1下，高速唔會俾人追擊到

兩大脆皮鮑同脆皮腸

3p

好撚勁，成50速
基本上絕大情況都可以追到人

好後悔賣晒

賣哂咁絕

全部角都留隻覩iv

再抽

拎野心之王嗰幾粒石都唔易

刃書魔lyn A 技係咪用鬼神？B 技用咩好

我想要hector
利申：+hp-魔防

唔洗鬼神都夠力啦 普通獅子攻立唔得咩

藍色 重甲

又係柱
加血減攻

差重甲 琴日都係差重甲

好易喎，班飛馬唔高攻，我就算冇行軍都初見過到重甲

飛隊重甲反而一take過
騎隊試左幾次，太耐無用生疏左

高速刃書就獅子攻立啦

無藍色重甲 唔夠打

Effie都無

得4星 無拎去試

thanks 巴打s

我冇用藍重甲
黑騎
hector
解放之王
莉茲

騎隊反而要爆一支水先過到
左下角棵樹

棵樹真係

騎我一次就過咗

想要二萬毛升隻4星加攻減魔防effie
食咗啱啱抽嘅嗰隻5星減攻加血垃圾

我個隻減攻加速用左差唔多一年都係咁用

咁都頂得順
btw送eliwood 38攻 29雙防

嗰隻仲要係我用毛升

-血+魔防我都升唔落手

嗰陣新玩，又無第二隻effie揀以為好難抽

咁又真係好難抽

就嚟11隻

2 隻

騎你

重甲用黑騎一抽全部咪得

正+分身抽左廿下都唔知有無出現過五粒綠

無紅色focus就3粒3粒咁出

讀心術

正話4藍1白

仲抽緊

扑左你個法老先

你都中左就停手啦

未

你要大海？

終於搞掂隻地圖炮

幾隻騎補都好好用
入唔入騎隊都好正

新手想問我應該點組隊好
主線挖晒都石抽唔到琳好慘

有時有d超高防打唔入
搵佢黎隔山打牛都好

騎隊:可以暫時用弓琳+勇書哥+雙再動 組住先

龍隊:半成型啦，有飛龍+法+ninian，有冇4星大琪同nono練上去?

重甲: 黑騎士同海哥係正野，但缺重裝行軍

步貨: 用幾隻全反擊角組住先

ノノ有但個體無隻加攻
就係想追隻琳來行軍

咩iv先?

步兵仲可以搭單上隻克騎甲隻藍法 夠哂好用

屌 新pool120石1隻5星都冇

Nono加防都好好

想問下有咩隊可以組 步行隊好似齊腳 升步行有冇前途 原本想升騎馬飛 點知見人組親都要右手哥 又好似組唔成

影多幾頁角色睇下? 龍隊的確齊腳，練左好勁

屌你老母 5抽4 3星

好迷茫 唔知升咩隊好 麻煩睇下

Sextor +RES-SPD

騎隊可以上西格+弓琳+綠傳承+塞老師（上屬性相克+弓殺）組住先

終於搞掂步行

一盤珠4綠1白

普通定傳承艾？
村姑請問點配技

普通 加防減血
帶回激化3埋伏防紋大防紋
斧艾 加防減魔防
回擊1防守鼓舞近防3
村娘 加攻減魔防
取消1回撃3